[黃世澤評論] BNO 大撤退時刻

健吾正拉圾

唔明白點解仲有咁多人信毓民？